(求救)有冇人知我到底係比咩野咬?

發覺近排成日出現呢d咬痕
咬到好痕
有時出街都會有
想知係未比木蝨咬
但我間唔時夜晚用電筒係張床照又冇見到有木蝨
有冇人知咩事

俾鬼咬

我

有冇人可以認真答我